考評局肯定係反動派

History Essay no 2
Who Sun Yat sen or Mao Zedong
Do you think was a greater Chinese leader? Explain your view

孫中山還是毛澤東是更好的中國領導人？解釋你的看法

考評局

冇人讀His呀 收埋啦